กับ|การ|อัพเดต|ยัง|ทำ|ให้|เกม|ก็|มี|ให้|เสียเงิน|กัน|แล้ว|ใน|ครับ|ต่อ|ทำ|ให้|เกม|ไหล|ลื่น|มาก|กว่า|เดิม|ด้วย|ครับ|ที่มา|บาท|ปรับปรุง|ตัว|เกม|ใหม่|รายละเอียด|เพิ่มเติม|ของ|แพ|ท|สามารถ|อ่าน|ได้|ที่|ราว|
ลง|ดัน|เจี้ยน|ข้าม|เซิร์ฟเวอร์|ได้|แล้ว|ลง|ดัน|เจี้ยน|สำหรับ|คน|ที่|เล่น|อยู่|คน|ละ|เซิร์ฟเวอร์|ลื่น|กว่า|เดิม|วันนี้|สามารถ|เจอกัน|ได้|แล้ว|ครับ|สำหรับ|คน|ที่|อยาก|จับจ่าย|อัพเดตอัพเดต|แพ|ท|ใหม่|เรา|สามารถ|
และ|ใช้|ทรัพยากร|เครื่อง|น้อย|ลง|กว่า|เดิม|โดย|เซิร์ฟเวอร์|ได้|ดี|ขึ้น|Rate|
Savior|
Savior|
TP|
TP|
Telsiai|
Tree|
Tree|
Varena|
matchmaking|
of|
of|
optimize|
treeofsavior|.|com|
treeofsavior|.|com|
